屋企經濟出現問題，想搵份pt做交學費，有無巴打有好介紹

屋企人破產，經濟出現問題，我又要交學費，有無咩pt好pay嘅可以做

炒散

地盤散工